Chức năng:
-- Lựa chọn mẫu phôi sim để tạo ảnh
-- Đọc danh sách từ file exel -> gán các giá trị vào ảnh sim -> xuất ra folder được lựa chọn
-- Nhập vào 1 hoặc 1 list số để tạo ra các ảnh sim
-- Xuất excel các số sim đã giữ
-- Tạo ảnh sim từ các số đã giữ
